[白連特別勁] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [11]

頭香

高汁Topic,白連加特別勁

今次blind仆硬街
得到樓主祝福下場九成自爆

慘

慘[/quote]

真 ‧ 毒撚

hehe毒撚冇人理

尋晚有冇人聽大佬魚講波， 佢講左句安尼捷比今場好累架啦， 下下都要用"真力"..個下我笑撚左

我以為會改做［盲都識入波］

Jose Mourinho has revealed Wayne Rooney was omitted from Manchester United’s squad for the Boxing Day match against Sunderland due to a thigh injury he felt in training.

The captain is rated a major doubt for the visit of Middlesbrough to Old Trafford on New Year's Eve after reporting the problem during Christmas Day's session at the Aon Training Complex.

When asked after the win over the Black Cats if Rooney will return against Boro, the boss replied: "Honestly, I don't think so. I hope so. I would like to have him, he's always a player I would like to have but I have my doubts. Let's see the evolution [of the injury].

"It's a strange muscle, a big muscle surrounded by others and you can have an injury there but still be able to move well. He was not feeling very confident. It's not a big deal but, in four days, I have my doubts."

Before the Boxing Day victory, in a pre-match interview with Sky Sports, the manager was asked if Rooney was left out because of the busy fixture list. "No, not really because the next match is on the 31st," Jose explained.

"That's not the problem. The problem for us is playing on the 31st and then the 2nd. That's the problem for us as Manchester United. Sunderland have the privilege to play after that but for us that's the problem.

"He [Rooney] just felt a little thing in training yesterday [Christmas Day] and we all agreed that the best thing for him, and for us, was that he didn't play today."

盲都要吹奏

隊長

no fat west no party

瘋狂j緊mk d片

笑點在那

we all agreed that the best thing for him, and for us, was that he didn't play."

On9 topic

肥西是咪去左傾合約去含大？

我真迷西，佢去左含大黎香港打亞冠既話，我著佢波衫衝入場

拉仔去左邊呀

個陣而家都夾到8899
肥西唔係以為自己仲有得踢下嘛

話晒隊長 俾少少面屌你

仲有波連尼叫咗做摩連奴

Mourinho on Pogba: "He is the best midfielder in the world." [gffn]

佢真係有史長者影子
幾耐冇一個中場禁區頂起腳係咁有威脅

屌完女？

無野做咪訓晨d

佢一時波連尼一時又摩連奴⋯

個瑞典仔簽左未

爭咩丫, 兩樣溝埋變做波連奴丫笨

新人加入 btw我又失波

原來 ibra 對米堡入多2 球 就係2016 最多入球者

成日聽佢地講波就知佢地冇做功課

好心lin返番去最佳位置啦

駁唔到
歡迎提供人選同佢較量

摩連奴果球又真係冇得救嘅

嗰球射成咁 唔怪你
不過keep 唔到clean sheet

Roberto Firmino has been charged with drink-driving
He's due to appear in court on the day of Liverpool v Chelsea

又益左軌

猁同軌
其中一隊拎英超
自己揀

我曼

not in list

琴晚米希球入波J死人

ys
終於有番4424

明明已經3:0 仲要無啦啦射球世界波搞到我冇左clean sheet

都幾掃興既
不過靚成咁已經係控制範圍外

無助跑射波黎計 妹妹仲勁d

比隻猁狗射入都幾唔爽

如果馬仔打唔返起
買埋基沙文啦
錢 木仔大把

雲爺爺

分波有八成準 仲要超短預備時間已經斬到勁遠
尋晚有球係禁區壓住兩個唔使拉弓都射都球有力波 係太正中
睇返近一兩場真係無一個中場夠佢全面 仲要後生爛打唔易傷 仲要青訓

打唔打得返都買plz

感情黎講我會想用馬仔多過買基沙文
福仔依一兩年再練大隻d接伊巴

Yes, 同埋賣走你

淨係前場hold ball都差九皮

我真曼，不了

斬！斬！斬！.gif

做後備plz

咁好J咁多啦 伊巴做到既野 現役都無人做到啦
就算買星黎頂佢 個戰術已經要重新設計

廢老無可取代

沙皮
神鋒

有無人覺得mk d 盤球痴腳得好誇張

又要j 喇我

好想快d睇mk門前失機
呢度點bin法

年輕球員黎講Morata都似

利雲呢？

佢呢排有態ma, 如果你見識過佢前一季(高普收皮個季)係多仔個種閪， 就唔會係咁J。。。 雖然佢真係好撚勁

唔好攞隻冇球品嘅狗同我廢老比

雖然佢真係勁

第一年計 已經勁過當年c7

廢老晒咁多機會
都入咁多球
係佢勁
定中前場組織有料到

似佢本身勁
我曼一打組織 好易比對面截到

why not both ?
其實普巴有運d 唔中柱
伊巴又把握多一兩球
已經趕過熱狗

普巴呢季真係瘋狂中柱

好明顯係個人能力
組織講真仲未夾得熟

廢老易既唔入 難既先入

係隊長既祝福

就快一月轉會開窗

利雲28了夠晒成熟 我意思係比較年輕嘅球員

岩岩係隔離post睇到
傳迪馬利亞條仆街轉去踢中超

佢入一球都難

要搵個識入波既前鋒點都數到
但係伊巴既身高同埋球技令佢變得獨一無二

被V92制裁

如果佢無走 真係s9m
不過路就自己揀 仆街唔好喊

天使 ibra mk
pogba carrick hehe

不了 條仆街係psg仲沈過馬仔

有冇咁誇

馬仔真係季初望佢打返起
到而家都仲未打得起...
上季d野全部無曬

今場叫做好扭得 又拉唔跌

基沙文

仲有後爭傳球
希望係個好開始打返起

Manchester United will sign Victor Lindelof for €45m in January. He will wear the no.2 shirt. [RPT] #MUFC

無名小卒都45m euro

45m 買到好L 多大牌啦 ...
如果電叻買呢件真係10m 內搞掂
係我地水魚得太誇張

睇篇野話又扭計 操練都唔出席
又係果味野

唔專業黎講 佢都算世界第一

v92 又win

本身睇好佢

葡超點都冇可能10m搞掂嘛

肥西真係好撚肥

每個人都總有一個價...
就退休都仲有水魚出咁高價...好難拒絕既..

個銀碼係咪多左個零

60幾萬磅週薪=6百幾萬人仔週薪？

張圖多左個零啦
個dollar sign 係pounds黎

係啊
fat fat 啦

加陣足球市場真係痴撚線， 未成名就咁貴， 不過尋晚鍾斯又踢得戇鳩鳩啦， 中堅位又想佢買人

希望我地朗隊長可以去中超賺大錢

為隊長日後著想 希望佢去中超搵錢

個瑞典仔踢到右閘, 似想佢接華西班

各位手足晚安

曉士讓賽？
高治正選
沙基利 bojan bony後

廢米

有時候真係忍唔住笑

針對性步署wo
出crouch 打高波
恰米勞烈

出walters 佢往積係垃圾猁殺手
and 佢好勤力防守

左右邊兩個大隻加快既翼打反擊

燈到

睇賽後訪問米希啲英文又流利又易聽， 唔怪得佢咁快融入到球隊。諗返起鄰居個巴禾， 史東斯成日屌哂鬼佢都好似聽唔明

今季賭波睇過幾場stoke city
好多時去到中段會自爆

希望佢和到
但賽前戰術係work

要出艾費利 molamola

上場對李城
領先兩球
都可以自己on99咁俾人追番

廢事又燈猁狗 決定唔講野住

曉士特色 唔穩定

咁快就嗌走
比想像中快

上季就打得幾好 今季換咗領隊就真係沉啦

燈
自膠

屌 仆街GJ報恩

唉屌 清底咪算

猁 攞硬3分

stoke 呢隊波一衰就不停自爆

燈下先

果然係垃圾 俾人反cup

人腳唔差
係堅on9
成日自爆

對曼果場又唔見佢爆wo

隊隊對曼都上身 好似係
而家防守 進攻都順左 應該冇咁多柒野

🦂🏃🏻⚽️

對利狗呢D踢法
擺兩個自己去既翼 自己爆邊唔好傳
輕鬆屌打

屌講起就嬲 唔知點解個個龍門對親曼都特別興奮
尋日有球普巴借lin個失頭哥黎one two再射死角
個龍咁都救到

GJ踢假波啊 屌你老味

係OT打 特別起勁 好似係

精而簡

點解利咁好彩 第一球咁都撞返落lalala到射入
第二球 直情禁區無人mark廢明奴 輕鬆俾佢射
第三球 烏龍黎 第四球 又自爆俾人入

屎篤咁多猁 一個GJ都夠死
似我地往年oshit brown果d報恩

猁今年攻力咁強 老老豆豆 唔係般茅上次打左120%既波 落後都追到

我地個場射極都唔入 利又可以無啦啦俾佢入幾粒 好9sad 但派路打得幾好呀都

而家我地入得果27球 其中廢老入左12球 佔左成半 攻力低到 差過前面5隊

得失球仲未到雙位數
咁多1:1 梗係啦

傑斯又有得interview

廢中

好凍

著夠衫牙
病咗笑9你

留名

攬住條女出門口

Hehe 跳舞好搞笑

逃出香港

隊隊都贏

寄望修頓令熱狗失分

今季入前四難到

係咪好事呢
新仔領隊第一份工教護級
隨時即刻打沉哂

前季蘇斯克查有兩季挪超經驗
番到英超教護級都

搞臭個朵就唔會再有下一次

老豆話會end in top3
驚比人bin

只能說有危亦有機

廢中今次in 邊度

講中佢個朵都已經臭臭地

想問下個日pogblack打成點？
講到mom咁 係咪無妹下妹下？

good topic

入左3球

好運既話

啲決定幾好， 回防又積極， 有球助攻。

唔妹妹吓就世界級

收啦

世界級

白連加特別勁

Mk出黎十幾分鐘已經sharp過你

你踢盃仔算啦

其實mk只係高幾班既lin仔
比啲時間lin可能佢就係下個傑斯

個個都男神

可惜我地個連加特係啡黑色的

依個好笑

MK堂堂德甲MVP, 而家淪落到要同撚格比較

Lin有技術, 但好似始終差d野, 做唔到威脅個層次

同MK/馬仔比差好多班, 做下後備都OK既

Lin 迪球皇 同J仔 邊個勁d

J

做下個朴智星算啦

Sad but true

不知所謂 佢有第三個肺先算啦

做到星仔偷笑
全盛可攻可防可傳

佢做到星仔點會sad 問題係佢做唔到 仲要差好撚遠

Lin仔做新傑斯 同果時話費查係新碧咸有乜分別

連最基本既速度都冇話做傑斯

佢真係未必做到 但唔會要必然正選又可留既

新傑斯又over左 速度差幾班

留意到新戰犯個靶由盲佬 爆炸轉移到lin度 近期咁多人屌

爆炸係屌都廢事

其實LIN無乜野, 用黎輪換都OK
不過吹奏到新傑斯就真係

堂堂爵士Lin 竟然淪落到要同傑斯條廢中比

你係雀屎呀 搞清楚唔係爵士啦好冇

你差幾班喎lin仔

差羊就幾班, 差傑斯十幾班....

阿sir 講過 giggs 幾多錢都唔會賣.....

因為有人不停吹奏lin

明讚暗反

呢個真, 條友九成迷爆
扮迷lin轉移視線

做新羊格就差唔多

羊都高佢幾班

點反動搖到LIN地位啦

歐霸飛係咪好難買

早一兩日買都得

識波

曼聯成堆英人, 個正選位最穩反而係最老件卡膠

青訓黎講,我一定好過廢lin

期待你返嚟

不過有冇位踢都成問題

係勁嘅，西甲對啲中下遊就曉飛啦

費sir果堆英撚個個勤力練波又食腦
點同依家呢堆

J仔P仔下半季唔大爆發都應該難有得踢
好似卡吐咁 幫馬體歷史性拎冠 老豆先比機會佢
就算佢係鍠用Morata
都係單箭頭Benzema/Higuain之後第三選擇
而家第三選擇依個位 Lin/Young/Depay無傷無痛都有排爭

The next Ryan giggs - lingard

-6

真

挑, 我曼求其執件青訓都有啦

lin呢d垃圾都有討論價值

唔討論得垃圾, 咁曼區無乜可以講

U2 la

個瑞典中堅連咩路夫好似再續約 解約金加到五千萬

木仔死全家

賓州加擺明老笠既就由佢啦

咁咪唔要 又唔缺中堅

唔撚係deal 好哂咩?
我就唔信成個市場淨係得佢一個值得買

好似話賓州加發現新大陸咁發現佢要比20%轉會費比佢之前個球會 就要加價
Btw個新聞話佢係賓州3500週薪曼比58000佢

抬價聯果然名不虛傳, 連自己買人都抬價
水魚曼....

3500 變5萬8
打工往帝

咪好似d大陸佬咁周圍同人講我好撚有錢
結果咪去到邊都俾人搶囉

又要有成績又知你有錢 唔鋸你都對唔住自己啦

但呢次賣波衫應該賺唔返wor

不如一齊block鳩黑木呢隻猁狗

跟

Martial ponders Sevilla switch amid United frustration

With his starting opportunities at Old Trafford limited, Anthony Martial could be looking for a loan move in January.

Anthony Martial may look to end his Manchester United frustration by heading to Sevilla on loan, according to his agent.

The France forward has made only seven Premier League starts for Jose Mourinho's side this season and appears restless at Old Trafford.

And Martial's representative Philippe Lamboley revealed the possibility of a temporary switch to LaLiga is on the cards for the 21-year-old.

"We are studying the Sevilla option in detail," Lamboley told ABCdeSevilla.

"Sevilla are a very good club, are in a good position in LaLiga, play in the Champions League and have a great coach. That's all I can tell you."

Martial spoke out earlier this month about his growing irritation at being left out of the starting line-up, telling SFR Sport: "It is annoying to be on the bench, it is really annoying.

"But this is a test I have to get through. That's the way things go when you are still developing as a player and it forms your mentality.

"It is difficult because the only thing you want is to get out there and help the team and you cannot do that when you are on the bench. But that is a choice I have to accept."

同nasri同鄉一齊踢

喂大佬 俾哂機會你 一有機會俾你出都唔知踢乜鳩 mk lin mata一出都交到貨 福仔今年冇乜貨交都願坐後備 咁都嘈要正選？

咁都想走既話
真係不知所謂

如果馬仔咁樣走 真係同天使一L 樣

冇左件9號影響咁大

我都矛得踢啦馬ching

練下波食下女唔好咩

屌你廿一歲仔唔係放佢走下話

屌你半季無態就要走
迪馬有辦你睇啦
咪撚走呀

馬仔
我覺得佢成長好少少
心態糾正番
真心係有機會去爭金球

咪借馬仔呀
驚愈打愈沉

馬仔

借之嘛 會返黎嘅

段新聞好似又係出至係鏡報呢份老吹報

老豆見宗師落河有出息就唔買瑞典仔
留返d錢買卡膠接班人

有咩人揀

又話買咩黑腸

#mufc haven't made a bid for Victor Lindelof and he wont be joining next month [bbc]

放馬仔即刻反摩反木

又係時候上黎為c9抱打不平
用c9頂爆炸啦摩狗

聰明豆
係聰明定豆

費sir留名

小豆 維迪 前鋒華都會留

聰明狗賣

其實c9都唔矮 又搶得又爛打 係傳波有時曳左d 最緊要靚仔
我打fifa會放佢正選

學Ｃ朗慶祝

依家係馬仔有離心

聰明同李察臣
都係世紀垃圾

唔講呢啲 淨係勁過爆炸就已經得啦

唔好比人抬價

c9 ig最新個post

水魚曼係都要攬住d垃圾唔放
我剩係知爆炸條撚屌高得黎冇撚用

中堅真係無邊個廢 細緊差小小
拜仁 rojo 鐘斯都唔錯 真係無必要買中堅
重有要比5000萬買個新仔 不如買即食防中

都28啦 唔用真係唔好阻人發達

有小豆入波冇難度

馬仔都放係咪痴撚線

你諗下今季有幾多球係門前撞入或落底出波頂入

咁好多球攻勢都係少緊個"入攝"既前鋒
呢d工作依家係mata做哂

好想c9留低但又唔想佢浪費光陰

覺得自己既人生係負數

入攝都要人供應
今季呢d波係零
伊巴固定正前
福仔已經係你所講少緊果個
到時小豆打左右翼就好笑

點解呀 bb猪

agger 變陣想打雙箭頭都唔得 伊巴又冇後備

咁除左走位都要睇出波質數既

Mk 未出得之前 得華西一個經常落到底 又經常岀波

mata打右剩係會插番入中間
Martial Rashoford 打左又唔識出波
Lin除左上場俾Ibra個助攻
唔好話見佢出波 連落底都唔多見
仲有佢又係入中間多過企邊
Shaw出波直情垃圾
Blind 其實幾好 但今季打得3場左閘

出波都未做得好 就算而家有小豆都無用

小豆走唔係唔肯做後備 其實我覺得佢接受到做正選後備輪換 第2/3前峰個位
但係最心灰係當年黑b都排先過佢 幾努力都冇出頭 睇得出其技術好左好多 起碼好過黑b先

都係個句 有小豆就無馬仔無福仔
三個我都鍾意 但要揀就揀福仔因為青訓
而家小豆係德國幾開心 做咩死都要留住人做第二第三前鋒

係高空波差少少
每次對面有死球都好驚
不過拜利要打非洲盃
但係買都買個平靚正又有經驗啦

放心啦
睇埋呢半季屎波下季唔會見到條廢柴啦

回購伊雲斯

c9 6尺架
又搶得撞得
講傳波 有人廢過爆炸？

真曼

有冇諗過落唔落底呢啲野係摩佬要求？

Six weeks ago need for a centre-back was urgent. Arguable #mufc still need one in Jan but Jones & Rojo have been tremendous and are key.

估唔到佢地兩個翻生 最驚喜

係開季個時仲估緊佢地仲要做幾耐文員

有佢 d波好似自動導航咁 波追人追住佢

屌你老母死攬爆炸 睇波睇數據都無樣好 都唔用其他

馬子同師奶不要走
要賣都賣爆炸，c9做錯啲乜，好爛打吓嫁喎

仲有佢識門前執雞

鹿b上水

有heart果d就放 打到成pat屎又hea就留

c9 兩代領隊唔用
不幸入選國家隊入去坐
坐完又唔消假 唔dog rush 博表現

呢兩條友返生1月唔使買中堅住啦
要成50m做水魚之餘仲要時間夾, 夾得黎b仔都返啦

講真中堅仲有文沙可以試
無謂用一大筆錢買人

如果講中堅仲有tuanzebe

上季雲鳩爾死攬個無態垃圾肥西都唔留小豆， 抵佢比人炒啦。

鹿b

留小豆唔用咪仲慘
始終鳩耳覺得小豆唔啱佢戰術需要

最唔明係佢攬肥西都唔要RVP
有場RVP打攻中都幾對路

打翼唔落底？定落唔到
你幾可見lin 單對單過到人呀
落底唔係摩佬要求？ 咁華西 hehe even 係rashdord martial每場做緊咩 連Ibra都會落底
仲有落底係為左出波 Lin除左俾Ibra果球 有幾可出到波
都係果句
Lin賣點係勤力 狂跑 走位係個squad player
唔好再J佢會變做star level 新giggs係痴撚線
佢係個有用既角色球員 仲係青訓
留佢就留硬 但唔係格硬J到佢好撚勁
一出Mk就知道呢個世界有d野叫天份
而Lin係無 繼續向星仔方面去先係佢出路

mata 有落底咩，馬仔今季真係有落底咩

會試囉 但martial今季過唔到人
Martial 上場先有下落到底 死cup 難cup
之後無位傳

我覺得今季翼位球員都冇邊個會落底，落底嘅都係閘位多

其實我都鍾意lin
問題係我覺得要知佢咩角色
新giggs果d就算吧啦

仲有
練好d把握力
佢走到靚位 下下之後一腳射上天咁無用

因為無個人單打能力
Rooney + mata 打翼就肯定要打3角短傳 等人後上
所以今季hehe pogba成日係右邊出波

Rashford 根本唔係翼

Martial無態

我覺得雪Rashford一陣係好事
唔好再為左俾佢出就格硬要佢打翼
再係咁好驚佢d射手觸角會收哂皮
佢都愈踢愈無信心

其實lin直頭有啲似 daddy車二期個契仔安
用法差唔多

Yes 咩都好 千奇唔好搞到我變四不像

有冇人有睇開呢個youtube仔啲片 全部都好高汁

⚽

講真廢老又話續約又盛你真係醒定啲

50m 買雲迪克仲好

Hi，唔想馬仔走

即刻入波
熱狗呢隊野真係好on9

熱個19號好似迪比

呢隊修咸好鬼勁,個中場3個好尾機.
依家仲要屌打熱

丹比利好撚勁喎

個樣

Kane喎，英撚未來喎

屌你頭果5隊要點先失分 尻尻下又追和反勝

望就望追得過熱啦，阿仙奴就難啲

屌 咁都和到

今輪又係無踢過 我屌

拿真係....成兩輪 曼聯唔失分果5隊都唔失架喎

屌 完啦 食埋全餐 cls

kane 呢下就似英人啦

同咸哥一樣

修仔和番場啦好嘛

仆街rose又黎料 真一仆街仔

屌 運都有埋

son原來咁撚快....

真係屌老母

又刷埋得失球
我地係咪真係咁黑呀 今年都未試過咁筍

好凍 點解要返工

你試下射波囉

射足成星期

買馬體之前踢過鏝個Savic都好過50m買神lin啦

Savic 先25 頂得撞得 速度轉身都唔慢
經西蒙尼調教過防守意識技術都唔會差啦

fifa14 ching 好識波

見到Luis咁樣 仲有馬體會後衛肯黎跟老豆？
黎到見到老豆出盲打中堅都唔出Savic就好笑

dklm 放小豆根本on99

呢句真
宜家高波都差埋

佢兩個好快就傷

我都諗係咁

多謝帥帥

當初放走小豆我屌左出聲
但諗對小豆黎講係好事 唔係真係坐後備坐到2046

有信心我下場會重拾狀態

仲要岩岩射失十二碼 兩件事勁有關連咁

然後就簽左馬仔

莫菲斯-迪比加盟曼聯後，曾被紅魔寄予厚望，但今季這位荷蘭球星卻始終無法在曼聯踢上主力。不僅如此，迪比目前還傳出了負面消息。他攜帶數女抽水煙作樂的情景，正好被人用鏡頭記錄了下來。

迪比在荷蘭鹿特丹有一間公寓，他日前約朋友在附近的一個水煙吧見面，這其中有三名女性。迪比點了蘇打水，並且還和朋友一起抽起了水煙。一位現場目擊者透露：「他和朋友一起觀看阿積士的比賽，這幾人人手一支水煙。我在那裡見過迪比好幾次，他在這附近有一間公寓，每次他來後，都只是安靜的抽水煙。」

迪比因為抽水煙一事，受到了不少人的質疑。因為，水煙對球員的身體，有著極大的傷害。英國心臟基金會指出：「水煙和香菸一樣，都含有尼古丁、焦油、一氧化碳和重金屬等危害物。」有報告顯示：「一支水煙相當於200支香菸，危害極大。」

廸球皇自暴自棄

無啦, 條友咁自大, 而加咁既下場佢心理應該都好唔平衡

有價好賣 連自己都放棄自己

門前飛機加十二碼射失
走係對大家都好

得失球

人地場場大炒, 我地鑊鑊領先一球好危險....

技不如人

好啲唸 都係差7分

其實用得咁慢既build up, 大炒一定少
係最近幾場多番插入彈牆埋門
之前成班企定定

aim第2？

不嬲話佢態度差撚過j仔

一沉百踩

咁呢個係個算reasonable既目標既

咩一沉 講到佢有浮過有俾人吹奏過咁
由頭到尾都睇佢唔順眼 係就快d爆發鞭我屍

都正常既, 猁狗對鄰居是但一隊失分(甚至一齊失分)
自己咪和/輸埋d戇鳩波就得
仆街對般尼37射0:0個場面仲歷歷在目

頂盡追到鄰居 仲要靠分數 得失球差咁遠
其實打定輸數 今季預左又係做5、6弟 組織明顯唔夠頭5隊黎

咁高目標

其實7分又唔係話真係咁難追
但首先依家真係唔好自己7下7下 要做好本份
好似上年雲里阿里咁講 我地依家應該做好頭6 其他咩都唔好諗住 分數aim住50先 盡快到呢個分越好
然後去到50先再諗60咁⋯
做好自己本份
我信下半季啲強隊都會失下分 但首要做好自己

迪比是無辜的

冇波踢食煙有咩問題

問題係似佢咩

唔係迷屁，但冇紋身去證明，點證明係佢

唯有寄望贏霸氣盃

1月對痢唔該鸁

其實7分真係話多唔多
我地十幾年前又試過反cup
輸比鄰居果年又係比佢反cup
如果繼續打得返呢三四場嘅氣勢
加上對上面5隊贏/和到
追返4弟唔係夢
不過心入面踏實啲接受定六弟先

呢兩輪快車係追近d嘅關鍵，但前提係我地要贏到

其實接卡膠班 華拉提係一個好好的選擇
都係控制節奏同分波

我地贏 其他球隊都係贏

雖然曼聯方面不願意讓馬迪爾在冬季離隊，但法國人似乎另有想法，他的經理人公開稱：正在考慮西維爾的邀請。

此前英國媒體披露，西維爾有意在冬季租借馬迪爾，但摩連奴並不想放他走，因為球隊需要陣容厚度。不過，馬迪爾的經理人菲臘比-蘭博利卻稱，會考慮西維爾的邀請。

「我們正在研究西維爾的選擇，在看細節。西維爾是一家非常好的球會，在西甲中形勢不錯，能打歐冠盃，還有一個好教練。我能說的就這麼多。」

經理人的表態，似乎話裡有話。馬迪爾如今在曼聯並非絕對主力，而成為了輪換選手，有時甚至要打後備，顯然，法國人對此並不滿意。上季，他可是曼聯攻城拔寨的重要王牌，今年的落差，讓他不太適應。

「這是一個我必須經歷的考驗，」馬迪爾在本月初說，「作為球員，我還在成長，這很艱難，因為你唯一想做的就是出場比賽，幫助球隊，但如果坐在後備上，你就做不到這一點。不過(教練)這個選擇，我必須接受。」

馬迪爾本人的表態比較含蓄，但經理人公開說的這番話，卻多少有給曼聯和摩連奴施加壓力的味道。馬迪爾未必真的想去西維爾，但其團隊借此在輿論上造一些聲勢，讓曼聯更看重自己，經理人玩出這樣的招數可並不少見。

養唔熟 打得咁差都好意思要正選既

金童大曬

借走佢可能對大家都好 不過最多半季

依家d 90後

大傷過 詳情睇下根度簡

迪比應該有鬍

大傷過咩

5月做完手術

agger 高登個陣已經見識過

好似出嚟都打得可以 但carrick又高又有速度咁 華拉提就真係又慢又矮 但技術好好

Kante 夠矮啦屌
雖然華仔再矮多幾分 但搭普巴應該會好好丁

卡膠上神枱上到有埋速度

下輪猁狗鄰居互咬

爆嬴阿古獸一次就變左有速度

咁真係唔叫慢 華拉提真係慢

拎華拉提同kante比
淨係身體質素已經天同地

唔覺得逼宮會對摩佬有效

華拉提完全係技術食腦型, 比起卡域克, 佢更似巴塞沙維型, 你叫沙維黎踢曼聯, 得唔得真係好睇戰術

自己冇態仲要玩逼宮
想逼死自己

馬仔單野似係經理人搞事only, 唔好怪馬仔

同耶耶個經理人逼鳩哥狗一樣

6,70m 賣得過

有6，70m真係賣佢好過 迷馬都係咁話

耶耶個經理人係道歉

除左巴黎應該唔會有人咁戇鳩

雪左咁耐梗係要道歉啦 唔係踢都冇得踢

因為哥狗唔射佢

咁叫佢經理人唔好咁多爺
仲有四年約

馬仔換盧卡斯+華仔la

又唔睇下自己個客踢成點
今年馬仔踢過幾多場好波
操返起你驚無機會咩

加埋rabiot

咁要送埋迪比+爆炸俾PSG

一沉百踩咪呢D
上季得佢同DDG叫成季一前一後頂住隊波
半季差D就講幾錢放得

如有有6-70m唔係唔放呀

你曼狗等呢60m開飯?

唔放
我曼未來

市場大把選擇
心態差的話幾好波都無用

笑撚死人咩多選擇
21歲有馬斯亞潛力既前場球員你數5個出黎又買得到
成個世界球壇既強隊係咁搵top talent
呢到既傻西曼就講幾多錢賣走隊入面既top talent

其實無態既話雪下等佢操返起就夠, 真係無乜理由賣
連Rojo/Jones都可以翻生, 無理由馬仔唔得

事實馬仔係咪真係咁top呀, 真係當左係亨利? 未來唔知, 但依家一定唔係先啦, 死扭爛扭落底然後交又交唔到射又射唔到
最重要都係心態, 如果半季無穩定正選就嘈要走, 你要埋佢
我真肯定唔會睇好呢類球員

Btw, 中堅後防唔敢講, 翼的話唔夠半年新星輩出, 你驚死無呀?

叫班傻仔睇下傑斯既歷史
有年又係場外野搞到佢表現好差
費SIR後尾同佢解決
今年既馬斯亞經歷場外婚姻新聞又俾人搶NUMBER
再加上佢呢D上腳型既球員未夾到摩佬個吋術
就話60M都唔賣咩
隊隊波好似班人咁短視就仆得街

其實由頭到尾都係個經理人嘈, 馬仔無出過聲...

唔撚TOP?
上季一黎英超上半季CARRY隊波既前場
請問你咁有眼花,你睇中既真正top talent係邊d?

翼的話唔夠半年新星輩出
你數到5個出黎有佢既TALENT又買到未?

咁就得佢先知啦

你咁講, 小豆係top of the top添, 交咁多貨
唔岩用咪又係放撚左
球會無話無左邊個唔得既
反而我著重既唔係賣唔賣, 係球員心態
無正選就嘈要走, 呢類球員比佢上到位都有排球會受, 球員凌駕球會絕對唔得

你係咁問我有無top talent做乜鳩, 我當然有我心水, 重點係岩摩佬用先係重點, 佢係車仔起用爆炸安既時候, 爆炸安係乜水9成人都唔知啦

又係你話馬仔事實上唔係咁top
人地問下你你又問人做乜鳩 真係想知你有乜心水

Luke梳有冇甜故

洗撚你講球會唔係無左邊個唔得咩
呢d大道理係人都知
而家講緊係用左筆錢投資左落個TOP TALENT到
冇態半季你就賣返走,而佢prove左佢有能力係英超立足
咁你用筆錢黎買個年青球員做乜撚?
70m直接買個黃金期既得啦
隊波以後唔洗買年青球員,哦有半季冇貨交
我先唔同你討論係agent定球員講走
無正選嘈要走係講緊借走,你講撚到佢係迪馬咁想一走冇返轉頭?

你有你心水咪講啦,我好撚想知你話馬斯亞唔係TOP TALENT
係你眼中既TOP TALENT係曼聯AFFOLD到既係有幾TOP
仲有話咩以為馬斯亞真係新享利,你知唔撚知亨仔去到幾歲先係英超企穩陣腳,馬斯亞係幾歲

但我無講過一定要top
top唔top都係講名氣姐
事實係好用就得啦
我話夏世三top, 但摩佬話佢唔聽指揮唔岩用, 有鬼用

小豆點樣top of the top
爆炸安頂起成隊薩克達又幾無人識？

球員心態係睇鏡報一篇報導去定義？
上年前年講過唔知幾多次Hehe心灰意冷啦 又有價好賣？
馬仔今年好努力想表現自己喎 只係真係狀態唔夠
你估佢無鬥心老豆會唔會出佢？睇鬥心你會清楚過老豆？無鬥心既MK都要雪呀
迪馬當年散步個d就叫無心喇

如果話小豆係top of the top
佢係連top talent同bargain都未分得清

應該係鬥心同力不從心都未分得清

我立足點就係講如果馬仔自己想走, 有價好賣
你就唔同我講呢樣野 你唔講呢樣野我都無野好講, 因為佢唔係想走的話我絕對支持佢打起, 想走就88
另外你講既top意義上一直mislead, 究竟你想講佢好勁, 定係有好高潛質? 我就好明顯指佢依家未到話好勁既地步, 勁到乜咁就唔輪到摩佬唔用啦係咪先, 至於高潛質我好認同喎始終咁後生

一黎就起哂鋼死攬球員又話佢勁又剩, 唔駛討論啦ching

因為所謂既馬斯亞想走
就係話西維爾想借佢,然後佢agent話會考慮所有可能性
咁樣如何有價好賣?我已經回應左係借走
你就一開始講到咩60-70m賣走

top talent字面上已經好明顯講緊係潛力啦下話
如果佢係現階段已經係好勁既我直接話佢top player
而佢係top talent呢樣亦係建基佢第一季已經係英超carry隊曼大半季
唔洗講咩身價先係top talent,佢上季表現係有眼睇

如果個曼聯球員我係睇到有能力既我一定攬
唔通垃撚圾既depay我又會攬

Lin呢

又有價好放 曼迷sick ball

特西講馬仔頂起半季曼就top呀嘛
小豆入球量大大力幫10-11年曼拎19冠, 仲唔top of the top?
hehe無講過要走囉唔該

有心無力 定 有心無力 定 無心無力 乜都好
都唔足以可以講無正選就走囉

放撚心啦
曼聯永遠唔會有價, 唔好話60m
40m都未必有

馬仔單打獨鬥唔撚講 攞歐洲金童又唔撚講 真係好想知有幾多人會同意小豆係top of the top 而馬仔唔係top talent

lin我一直都希望佢做到willian或者星仔既角色
呢到對佢太多偏見
佢唔係mk呢類球員就一直屌佢廢又剩
同埋青訓我自己通常都想球會俾多d機會佢地
你可以話係偏心

從來唔覺小豆係top of the top
只係base on 頂起半季呢個point
馬仔有實力唔撚講, 是咪勁到現在不可取代呢, 係另一個問題黎

其實大部分都係偏心青訓, 我都係
如果你話馬仔福仔二揀一
我一定揀福仔

Lin絕對係稱職既球員 只係話佢常規正選就免了 除非佢有大進步 只能說有技巧未到家

我覺得馬仔落場落力過福仔好多

放馬仔真係痴撚線 歐洲金童 你又唔係差呢60m😂

馬仔上季嘅表現都唔算係top talent
人地評論馬仔上季撐起曼聯嘅進攻係咪單純base on入球量
單打獨鬥又入救命波 仲未計上季個企定鳩搓踢法人地相對易守 你就咁話base on馬仔上季嘅表現係top talent 可以得出小豆係top of the top

想問下 , 如果假設有球會開個價係150m轉會費呢 ? 仲放唔放馬仔 ?

利申 : 食緊花生

所以今季主場對曼城場波我對佢係極度失望
一直我expect佢可以係呢d big game做到星仔或者威利安既作用
佢打出咁既表現半場俾人換走真係幾令人對佢失去信心

呢個價放啦

講起金童
我都諗到個曼聯前球員😪

咁係唔係其實講咁耐只係價位問題

如果馬仔一心想留曼聯證明自己
真係唔忍心
150m曼聯跌都跌左啦

還原基本步
你曼聯係咪要靠賣人黎搵錢?

曼聯唔等錢買人呀 , 所以我就想問你係咪150m , 200m都唔會放 ??

一間真正top既球會係唔會因為人地出幾多錢
而個球員係冇心走情況下賣走人

睇下今年既neymar
睇下上年既muller
再睇下以前既史高斯

無前4多兩季
唔排除要

如果你問我如果當年c朗唔係自己想過皇馬
150m我都話要留

ok姐係有人出200m都唔會放馬仔
好奇得個知字姐

150m呀講緊 如果150m賣緊換基沙文有咩問題

呢個亦都係皇馬拜點解係世界上無論實力同財力同一直企得穩
曼聯到呢刻就只有財力

C朗根本150m賣都蝕啦

曼聯既財力有需要賣呢150m先買到基沙文咩

但始終你講緊既 c朗 , neymar , muller , 長老 , 全部已經係top player , 唔賣top player我明 , 但馬仔都未係呀 . 係咪真係咩價都唔放 ?

利申 : 我偏向keep

所以你今年問我都係keep
如果到佢25歲都係未fulfill到佢應該去到既高度
到時當然係第二樣野

10m放月巴放唔放

如果150m我又覺得賣得過 因為一睇就知佢依家都唔係真曼 加上場外新聞開始多 場內冇表現又要正選 就算金童都唔一定成到材 唔係話曼好等嗰150m 但如果馬仔繼續唔識進步 留佢有咩用

巴西佬 而家要用氧氣罩

用皇巴拜比 人地都會賣人啦 而且馬仔都未係核心球員 你話福仔又真曼又英人就幾大都唔賣喇

其實篇news 個source係 Mirror
同兩個月前話1月放Mk一撚樣

根本無可能放走馬仔

迪屁賣得

馬仔係唔係真係咁撚on9 嗌走呀
如果我係摩佬更加擺佢入雪櫃 玩鳩佢

大部分金童都有一定保證 肥安係個別可惜例子啫

反而我同意特西，就算係150m又點，如果他日成材，你出250m 都未必有得你買返

賣對球會同球員都好

依樣真 好似c7咁 8千萬放佢走 你多多錢都買唔返轉頭
同埋依家佢幫蝗馬點只賺到8千萬

撚羊都係

基沙文冬季定完季先黎

佢未來應該可以超越c7

我曼大把錢，洗咩賣人呀
馬仔後生大把時間，長線投資黎
到時上到top world 點算
過幾年未去到個高度先諗放啦

完季

我點解覺得今次同黑碧走個陣咁似

話事話，曼聯點解而家咁多錢

費SIR年代唔係負債好多架咩

同埋我覺得馬斯亞咁後生就再轉會， 搞搞下會好似另一個安歷卡咁， 最後浪費左個人才。

望就望摩佬教得掂佢啦， 個小朋友有料架真係， 唔似lin

為左6-70m就放馬仔

一陣上到top player比150m都買唔返
你話過多幾年都上唔到就話放啫

沉果半季就放人走 人唔笑狗都吠啦
depay都未走啦

馬仔唔放la
但更加唔會受經理人威脅

經理人咁多嗲更加應該留住佢
理得係經理人意思, 定球員意思
咁樣出聲, 仲想真係有得借走/賣走, 經理人大晒呀

除非你話呢家賣佢150m之後, 我買得到dybala
咁俾著我會考慮, 反正有錢, 之後想買返馬仔唔係無可能

點解d 討論咁空泛
乜野150m 放唔放？
好小學雞式討論

sorry 各位巴打
不過真係太空泛

同埋我唔太信佢會走
走既話
去定21 印7 基沙文

oshea 做keeper 真係好經典

上季有段時間係靠馬仔同福仔

V92直頭係靠後生既幼幼吊住條命

但今季馬仔都出得唔少啦
正常輪換，咁快就嘈？

如果係球員自己意願，我都無野好講

我羊係寶 不賣

真係算少 正選好多時無佢份
不過佢咁既表現放佢踢正選真係比人屌到仆街

其實都出得算多啦
不過對比上季黎講係算少既

佢個位黎講 得馬達福仔多過佢 算係咁啦

lm

以摩黎計 要雪你 唔會換你出黎踢10幾20分鐘
同埋馬出場果時態度好好 又博命 雪都雪福先

老實講 佢場內態度真係唔算差 係無態
場外就...

又一年了

老實講 唔係馬仔個態差 其實daddy應該就一早留左個左邊正選位比佢

做麥咁感慨呀

點先唔小學雞？仲要兩年升中學想學下野

我都覺得係
馬仔今年咁沉摩佬都keep住俾機會佢, 即係平時訓練有貨交
又唔係完全無得出, 無理由咁快反咬摩佬

同處理mk一樣 餓下波出返黎就大爆發 大爆發定自暴自棄(荷蘭球王咁) 就睇佢自己造化
講慘 mata咪仲慘 而家算係苦盡甘來 出親都搏命 交足貨 拎返摩佬既信任

Mata真係搵命搏 防守進攻都做齊
交又交到 射又射到 又識切入比空位比右華用華一招
依啲中場真係好難搵

鳩up 講個150m只係想睇下賣唔賣個原則會唔會因為個價位高左而轉變 . 而事實我都見到有巴打聽到個假設之後話"咁就賣啦" . 姐係話其實對部份巴打黎講唔放馬仔只係價錢唔啱 . 我唔知點解set 依個假設係小學雞式討論 ? 想學下野

本身大家講60m 呢個已經算係高既估價
有巴打話可能最後得2~30m
點知大家一野去150m
之後200m

你玩大富翁咩
玩fifa 咩

不過自己人無謂起口角啦
大家happy 既
繼續繼續

計我話300m 可以即賣
因為d錢可以打包哂 大家ff 開既球員

似係你唔明討論緊d咩
費sir講過1億都唔賣傑斯，講左d咩自己參透下

大家繼續啦咁

係人都知現實唔會有人出150m 200m買馬仔 . 而家我想bring up 既係應該點睇 , 點對待好似馬仔咁既top talent . 有巴打覺得幾錢都唔放 , 有巴打覺得價啱就放 . 我up 150m 200m 只係想exaggerate 個 scenario 等個argument 出到黎 . 而最後都係各有各觀點 , 唔覺有d 咩問題有d 咩小學雞 可能你真係剩係好現實咁睇緊馬仔個case ?

有冇巴打知邊度仲有呢件外套賣？先排好忙諗住遲一排先買，宜家去過度度睇都話賣晒

同問

Diu miss左狗咬狗

你呀...英撚加多20M 170M賣唔賣
我係再貴都唔會賣馬仔 上季既表現令我太鐘意佢

round 2 希望

150m 賣唔賣我

識買一定買馬度迪

唔好再講咩價位喇都冇意思。
150m都up得出
Pogback都唔洗咁貴啦

呢個post d獌真係惡撚到 martial都想賣

隊長都迷

唔明就算啦

quote錯

希望大家唔好為我嘈膠了

屌你魯無

自己友討論幾句唧

絕對無敵意

不過想提下而家個領隊係摩佬 唔係費sir唧

你幾時肯爆哂落底？

深夜留名

下場睇我表演，一扭三勁射破網

下場比番朗隊正選好嗎

一場手足做咩貢惡牙😖

唔撚係掛
第二年個個都撞牆架啦 比人睇通
馬仔踢完歐國又抖得少 私生活又麻麻 咁都賣？
何況佢落場幾落力
係咪傻撚左
擺明個經理人鳩up

上年既馬仔得 19 20歲
踢到大勇大熟 唔輸比20歲既阿朗喎
講波底好過自家既連仔福仔啦
今年半季一般就話佢賣得
痴撚線

暫時唔覺得有需要賣
可以雪下先
再差既迪球王都仲係到啦

想同你嘈膠

Swansea City rule out Ryan Giggs as Bob Bradley's replacement

史雲斯都唔撚敢博傑斯

近年20歲時期比馬仔好既真係得c朗同小王 仲有尼馬
就算世三19歲都係踢緊法甲炸
馬仔已經踢緊曼聯 想點
浸到一兩年仲得了
成隊曼潛力最大根本係佢
靠lin福就死得
福仔只係埋門好同跑得快
馬仔既突破除左mk去邊到搵個好過佢

要訓覺 不了

Just one day ok?

多左好多新面孔入黎鬧交

Btw martial 都講得出話賣 不如賣尻埋迪基亞啦

ching識波

Alin>>>ddg

其實都唔算新面孔

過多幾年直接教曼啦

識波
60M即放

各位手足早晨

早

再嘈又比人打包馬達嫁喇

而家會唔會hehe都包埋
利申 玻璃心

唔好賣我

賣左降班都似

原來聽晚倒數果時有波睇

清新又未至如咁差呀?

出面見到
睇埋對米堡果場要自己搵link喇

仆街啦樂視狗

利申：now

要陪女友，不了

個個都有女

新人留名

有女dllm

其實我覺得今年mvp係佢
進步太多
防守上數據唔輸比kante
佢先係曼聯最重要個位
本身攻中
變到而家大範圍覆蓋既中中
有技術又爛打
雖然瘦但係靠熱血搭救
好有舊時曼聯果種感覺
成日唔要命咁衝搶
係控制節奏差少少火候
希望係卡神身邊學到野 繼續進步
最緊要真曼
原來hehe都跑得幾快

希望聽晚有肥西睇
2017年既第一眼就係望到肥西

仲唔拿拿聲去買肥西海報當牆紙貼
保證你2017年日日起身第一眼就望到肥西
迷西可恥

MOURINHO FOCUSED ON REDS, NOT RIVALS
老豆: 做好自己

Jose Mourinho has stressed he is not fixated on the results of Manchester United's rivals in the Premier League.

The Reds moved level on points with fifth-placed Tottenham Hotspur after the 3-1 success over Sunderland on Boxing Day but Arsenal and the leaders Chelsea also picked up victories at the same time.

Manchester City defeated Hull City in the later kick-off to remain six points clear of their neighbours but the focus at United is on the clash with Middlesbrough on New Year's Eve and an opportunity to extend the winning run in the Premier League to five games.

"Honestly, I don't care," stated Mourinho, when asked about the gap to the top four positions not being closed at the moment.

"I care about the way we play, our results, and getting the maximum points possible. Of course, every match for us is very difficult. There are no easy matches but we are playing well and we are more confident."

As for the other teams above United, the boss added: "What happens, happens. For example, I think, last week it was Manchester City against Arsenal and somebody had to lose points. More of these matches will come and other people will also lose points. Let's see."

MOURINHO: CARRY ON, IBRAHIMOVIC

老豆: 呂布會係度

Jose Mourinho says Zlatan Ibrahimovic is likely to be terrorising Premier League defences for some time to come after the Swede bagged his 50th strike in the calendar year with the second goal in the 3-1 win over Sunderland.

The evergreen centre-forward looks set to have a second year in his contract at Old Trafford activated. Although that development is not yet confirmed, the boss is in no doubts as to the suitability of the striker to the rigours of the English top flight.

When asked if the clause has been triggered already, Mourinho replied: "Not yet but it's activated in his brain and activated also in my decisions and it is activated as well in the owners and the board's [mind]. So no problem."

Ibrahimovic has adapted superbly to the Premier League since arriving on a free transfer from Paris Saint-Germain - only Chelsea's Diego Costa has scored more goals this term - and has shown the right mentality to succeed at Old Trafford.

"I'm not really surprised," said the boss, "because he's a very intelligent guy, a very proud man. He decided to come to Manchester United and to the Premier League, to a club with the level of expectation that Manchester United has, to the most difficult league in the world for a striker.

"When he decided to come here, it's because he knows he can do it. When we contacted him, he told us: 'Yes, I want [it]'. I was sure he was not coming here to leave the Premier League without proof, leave the Premier League failing at Manchester United. No way.

"When such a guy decided to come, I was completely clear that he would be ready and he's ready for more. Next season, he will be here again."

Jose Mourinho invites Sir Alex Ferguson to visit Manchester United training ground

Mourinho tells Martial to follow example set by Manchester United teammate

老豆: 馬仔如果只係識得踢一種踢法 佢點成長 足球唔會咁 場場波唔同 每一季都唔同 學下MK仔啦
(暗示緊上季V92只係識得掟個波俾馬仔前場舞 場場波一樣 一成不變)

"I think Anthony is very, very young - people forget - and last season Manchester United played completely differently to how we do today.

"He was basically playing up front. The team had lots of passive ball possession, just waiting to put it into space for Anthony to go and score a goal. This season is more difficult. He needs a little bit of time to improve."

查來都唔廢
係前V92 on9

入波都屌9佢

摩佬有樣好就係同SAF close, 亦識尊重佢
識得用SAF影響力感染隊波
前兩任on99, 完全斬哂同SAF既聯繫

講真識得利用前者影響力, 黎加強自己隊波先係真正識玩

史尼達同加坦歸隊未

仆街樂視正一含家產 無咁多錢就咪撚買啦 有now都唔知有無得睇

G持！

幾時會再鬥前四份子
想睇我曼比人炒

1月雙紅會好似

一月被炒正呀
即科水

樂視無 now無
全港無波睇

隔離個now sales 話會仲有

席隊笑到

傳名宿

佢意思即係樂視最後還到錢

仲要雪鳩佢
不過hehe體能好左 同傳波冇咁急 好似都關on92事

聽晚準時擇名

FC Porto hope to sign Memphis on loan until the end of the season [a bola]

迪比荷蘭食水煙斷正

Pogba: "Players I looked up to when I was younger? Zidane, Ronaldinho, Ronaldo, Kaka - I watched a bit of everyone." [mu]
史長老

興幸係佢最少跟過中場大師派路踢

嘩嘩嘩 上年明明有聽過福係潛力大過馬架wor
我就覺得福潛力大d既

還到都離清盤不遠啦
根本維唔到本

福 英撚 早d吹大d 好價d

Ching sick ball

迪馬條傻鳩最後會唔會去中超

啱佢啦 過tevez頭 又破多獲全球最高薪 仲高過兩大球皇
想隊長出年都過埋去

妹妹應該好唔gur 史長老
費sir要史長老復出都唔用妹妹

潛力計
福=馬>mk>>>>>lin

Mk要同佢地比？
仲有馬點都大潛力過福啦
Lin 真係典型工兵

正路now應該會同英超個邊傾定先，樂視一收皮就即刻接手

now講明未來兩季一定有英超，唔搞比人告死

英超都唔想咁樣搞衰形象啦

Hehe最撚好笑係永遠覺得自己冇犯規

感覺上馬嘅脾氣拖累佢成個生涯發展
所以同福同lv

點都會同球證嘈一嘈

之後再

mk都仲拎黎講，拎埋卡域克啦笨
潛力計，肥仔>C朗添

係 好有畫面

學v92

兩師徒黎

睇到笑左

FT MID 2-1 MU

?

阿狗重jer緊大師兄同法比

橙,駁唔到

樓上雲鳩耳張相左下角

預兆

我都仲J緊史高斯

MU 5:1 MID

J緊朗隊

全盛時期肥西真係全面過C朗，可惜又肥又懶之後傷完變到全身刀冇張利

J緊普巴個日d長傳成個史長老咁

肥全盛時期有無兩季

KEEP住勁左好耐
但唔知幾時算係全盛

我就覺得肥係一出道8號最勁, 10號全能左但無左果種勁度

唔好玩
馬仔扭波控波好好多

有一輪成日都鍾意笠射，但無次得

扭同意
hold黎講, 福仔強d, 好硬

咪變廢果期, 直到依家

肥西到底受到乜野打擊會廢左咁多

好勁wo

出面車阿大戰好睇

隊長一直都係全盛期

好撚好笑

阿狗班賤種

邊個post?

以前睇波不嬲覺得朗尼落場表現好過C朗， 做啲決定又好啲， 又肯回防死追， 但C朗就身體條件優勝， 18X 後上衝頂搶點無撚敵。

肥仔開始狀態下滑應該係有年歐聯8強傷住出對拜仁個時開始， 之後個季開始發現佢爆唔起同隻腳冇以前咁有力。

法比個個post

英人波底差是常識吧

英撚典型loop：初出好撚勁 嚇死人
第二年迷茫 沉 無靈氣
之後 先天波底差 搞到要賣勤力做超級工兵

廢lin唔好對號入座

睇咁耐曼 得兩次叫到全村人都屌 就係兩次歐聯決賽 對拜仁&對車仔 尤其是秦利射失果球 諗住C7做硬敗家仔 點知佢都炒埋

99年我仲細無得睇
08年4強史長老一腳抽死疤我已經嗌到痴咗線
決賽反而無4強咁high

費sir之後 得舊年fa cup決賽稍為叫左聲 今年摩佬教 先開始有意慾去專注睇

近年嗌出聲只有朗隊球倒掛

肥西果季跳完草裙舞，下半季係幾fit，仲有hat trick反勝西咸

之前有張圖講過至從一次腳傷就跌左好多

轉會窗正式啟動

得閒j下馬仔第一球對利

我睇到叫到我媽以為我斬人

入完個球個個都話一定係新亨利

十角可恥

近年叫得最大聲係費sir帶曼對皇馬歐聯個場
紅9蘭尼個下 真係黑撚到屌哂老母咁

福仔呢2季就專心跟伊巴學野
沒正前鋒打 不如唔好出場

99年 歐冠 4強 作客迪爾艾比球場 11 分鐘俾恩沙強隊兩粒 , 跟住絕地反 cup 3 - 2 你都可以冇反應

喂大佬 果陣小學雞 第朝要返早學 淨係睇到決賽咋

Serie A giants AC Milan and Roma have reportedly reignited their interest in Jack Wilshere.

FC Porto want Memphis Depay on loan.

去食煙？

係都借英超

去得米蘭當然係做雞蟲

呢排好多大戰post
之前個洗牌停賽post講講下變左轟猁互咬聖誕快車

LM

有冇咩關鍵字
想搵返個post食花生

法比傢私

貝拉幹奴好似轉會熱刺失敗後就收收地皮， 之前吹到超新星

Sam Johnstone will be the only #MUFC player to go out on loan in January, Mourinho tells reporters. #MUFC

Depay又要坐多半年

depay 係sell

百屌成材

係咪難過猁拎英超

聽日又要點名

我會死守長板橋 寸步不移

毒撚表示一定留守曼區

要周圍食女，不了

Lin仔後備都無

點睇隊長無正選打都多妹妹助攻成倍

要返工，唔得閒上嚟留名

廢老浪費左著巴好多球

上場先正選完，點會冇，下場又準備正選了

好想喊

啲女知我迷lin 都已經濕曬

爆炸狗仲有得留

一諗起佢係社區盾球回傳就想屌鳩佢

算啦，社區盾有我carry嘛，使乜擔心

費sir happy birthday

費Sir 見到Lin子都老懷安慰
btw,happy birthday

daddy最尊敬既傳奇

原本對lin 都無咩野。
但係咁見到你條撚樣吹奏佢就開始反感

你的名字我唔想知

Jose Mourinho tells #MUTVHD: "Luke Shaw is training without any problem, but I don't think he's ready to start. Rooney is still injured."
明啦大家 shaw唔係仲傷緊係daddy嫌佢唔fit
望佢雪多陣出翻黎好似mk咁仲好啦

Happy Birthday, boss!

開始點名 要點成日

佢可能心理影響 上季加操完居然斷腳 灰心到

最近好嗎？

sorb 聽日去邊食女呀

都話要返工

普巴又冇咩運

隊長不嬲好波

柱男

叫到癲係艾夫拿對拜仁果球 我走埋出廳叫 好撚興奮咁跳黎跳去
跳撚完返房一睇心諗點解會播緊拜仁入波既 明明岩岩曼聯先入左波 拜仁幾時入波架

擇名大會

香川反cup條女未

31號要做咩?
緊係要屌下爵屎lin啦

寒肺開左即討po 未？

香川清 好想喊

冇朗尼既曼聯點會係好曼聯

睇住波倒數

2016年最後一鋪上一上水先

攬住我

各位手足等等
摷緊鎖匙開轉會窗

今次要用幾角匙開？

點人數呀唔該

開緊工

要用十一角

十七角

認真今日返工都幾好

今次用三角is ok

可恥

今日照舊6點點人數？

睇波過年

而家點啦, 晏D要出去

今晚冇得睇波

夜d 點啦 6點未收工

點解

被迫出去倒數 我想睇波多d

攬女吧曼手足

屌你老母

收皮啦

今晚出街應該周圍都有得攬

以我曼手足既質素

今晚要陪女倒數果d人無得睇波就不其然

特別係梳b果d

想睇波 要出街

今晚唔睇波就係假曼

而家開始點名
1. 百夫長

今晚會點人數
唔係度個啲人諗下自己2016仲有無資格上黎吹水區

好認真

點緊啦而家

2. 百夫長

Carrick is not in the squad vs Middlesbrough #mulive [men]
Bastian Schweinsteiger has arrived with #mufc squad at The Lowry.
有暗湧

3. 百夫長

4. 百夫長

仆街成班出去陪女

冀求天父賜予卡膠接班人

I'm ready

荷蘭出名教頭雲高爾執教曼聯的經歷以失敗告終，關於他失敗的原因有過不少觀點和分析。在荷蘭球星史尼達看來，雲高爾最大的問題在於不會處理人際關係，這往往會讓他失去球員的支持。

史尼達說：「我一直說，在技戰術上，雲高爾是最好的教練。這方面，或許沒有人比雲高爾更好了。但是我認為他在處理球員和工作人員的關繫上還有很大的提高空間。在球場上和訓練場上，我和他度過了愉快開時光。但是從個人角度來說，在私交方面，我和他之間只有矛盾，沒有其他任何的交集。」

史尼達的話或許代表了不少人對雲高爾的觀點，他的執教能力很出色，但是往往在敗在了人際關繫上。尤其是不善於與明星球員相處的弱點，導致執教多家豪門球會，最終都落得不歡而散。衡量一個教練的能力，只有技戰術是不夠的。

希望隊長今晚連入兩球
打破卜比sir紀錄
之後去中超搵食 大家好來好去

之前讀過一個關於football management既course
提到一個教練好唔好 有十個評分位
唔太記得有咩 淨係記得有 liaison, spokeperson,

戰術大師

邊度有得讀

到依家都搵唔到一張摩佬咁有霸氣既相

希望廢老入波

今晚出街睇唔到波,希望入1:0悶波就算

跟住1月1就賣比中超

v92 戰術上打強隊真係幾勁

屌又燈

小豬博表現既小數機會

你估會出小豬咩，等睇爆炸啦

後備都有掛

似爆炸la
求吓摩佬出小豬

今晚可能用小豬正選
用爆炸 我 立即 屌佢老母

係台中睇唔到....

妹妹打返後一格拍hehe
攻中mata or mk

出爆炸豬硬

元旦呈獻

一個二個ff小豬正選

今晚一定爆炸正選

呢位會然心水清

爆炸加妹妹！

傷左呀

似係咁 唔信daddy 仲敢用爆炸正選打中場

Elective黎架wor 邊間唔自爆啦

試用盲

摩佬今季上場有入波助攻既話就實會出番係原位嫁啦

無卡已經唔係原陣 希望唔會出事

今晚要出去食飯，帶唔帶埋部ipad去隨身睇好呢

唔出街既手足今晚有咩做

睇黎都係和波

打個跨年丁

冇左卡膠，如果普巴要落一格，我都幾肯定正選繼續有lin加強防守

我話小豬正選

讀final exam
個professor話我今次炒就fail我

會唔會出 mk馬達+馬仔

你估下當mk同mata同場，佢出lin定馬仔？

迪比

想冇lin都得，出爆炸囉，普巴10號位，就可以左馬仔又mk,睇你地想點揀

盲應該有左閘位踢下

之前先試過左lin右mk 半場就比人換走左

嗰場唔計

Lin咁廢就去玩藍ball啦

u 上場冇得出

U出左都無表現

刷出場時間呀

c9大lin就有防守，你？

鬼唔知，佢出先算啦

你咪又係聽朝睇精華

今晚邊屌女邊睇波

主席，要求點人數
1. 腦細

2. 腦細

3.腦細

4.腦細

卡頓保同癲恩依2條友真係仆街黎
好多隊都被唔吹12碼
身體碰撞又唔吹
今年已經好多場係咁
其實好撚多英超球證都係咁
英足總又好少氣，郁d就言論罰人
一去歐聯歐霸d球證又正常番
證明英超球證水準真係好撚差

5.腦細

6.腦細

7. 腦細

9. 腦細

如果係讀soc sci, sci呢d科既話我祼考算啦

冇晒人...

Pep Guardiola already has one eye on next summer's transfer window as he looks to recruit Real Madrid playmaker Isco.

冇卡神 今次仆街了 要妹妹打返防中
失撚硬分

帶左部ipad出左一陣隨身睇

你又知冇爆炸？

Everton want to bring in £20m Burnley centre-half Michael Keane in a quick deal this January.

ibra
mk mata 廢lin
妹妹 hehe

有你條廢鳩呀

左lin 中mk 右mata

望住條女個心咪得

人呢

強烈要求點人數

Hi

讀語言 咩語言就唔講啦

火星文?

對我黎講佢同火星文差唔多

今晚摩佬會唔會全攻型拎埋呢三分呢， 話哂下場要作客西咸

唔趁利鏝互片搶分等幾時

希望卡膠唔係傷 係留力打西咸

應該唔係傷 係輪換

最驚佢太保守 收起啲主力

主席要求點人數
1. 拉舒福特

2. Lin仔

3. 奧雲

10點先見真章

4. 普巴

屌你

23：59：59先見真章

係時候搵隊弱小小既對手試下無卡膠
始終唔係長遠
過到今季
未必捱到下季

又打西咸？

主席要求點人數

趕緊返歸睇波

1.拉舒福特

Ching是咪有咩誤會

仆街咁早出完街

爵士lin十成十啪緊女

我都想啪

有無sop link

ching是否有誤會？

Mola mola
曼區得返我地兩丁友

Sad

Chelsea boss Antonio Conte is chasing a reunion with £38m Bayern Munich midfielder Arturo Vidal.

有爆炸 出去倒數算

見到爆炸都知輸緊 摩連奴無前4就躝啦廢物

豬哥換爆炸好撚過

爆炸正選
我屌咩 ....

sop link 其實點揾

爆炸呢條辣殺可唔可以d比人收皮
鬧我黑心都係咁話

希望早啲換小豬

成對中堅換左

出垃圾爆炸狗都唔小豬

換走最穩個3個

今場輸波決定反摩，成日唔出小豬

仆街真係出廢9

米杜士堡 升番上嚟 今季唔撚係踢得差, 今場睇怕都俾呢舊 豬頭骨啃死

今場波梅開二度帶領我曼拎三分

毒撚睇波留名

覺得會連失兩場分

休息？上場lin同mata都無出
martial lingard一齊出咪廢晒

又冇朗隊...

屌朗隊傷
被逼害

唔驚嘅 對面唔識入波 英超最少

屌 爆炸

邊啲網可以揾到 sopcast link?

屌你老母廢蘭尼

朗肥傷左

摩佬最鍾意鬥氣, 你愈唔想見到廢蘭尼, 愈要撐佢

Mk同馬達一齊出要踢多一個波

垃圾摩

卡膠休息就小豬啦on9,明明作用最似

細緊, 爆炸, 盲
開大

加埋普巴廢老係咪要4個

新一年 話咁易就上樓

有爆炸狗已經唔想睇

MUTV suggesting #mufc will start in 4-2-3-1. That formation is justifiable, but not so much with Fellaini starting. He's better in 4-3-3.

冇開即討?

Tare (Lazio director) met with Jorge Mendes to discuss transfers. Mendes could start negotiations for #mufc to sign Keita [di marzio]

出lin咪好囉，宜家出爆炸喇，開心啦

求 sopcast link

靜啦你 出羊

突然唔出宗師同rojo

垃圾爆炸

韓廢成日都冇上過水

Rafael da Silva to MUTV: 'My brother is not playing today so I’m thinking maybe I’ll support Manchester!' #mufc
真曼

好唔捨得大細孖

講撚左pogba 係無運
每場中柱玩fifa 有200 分

post名

馬仔係咪真名上完高登黎

我屌！！！！！！

黑哨

痴撚線 有咩可能唔計

屌佢老母球證

Happy new year!!

新年快樂

馬達換爆啦 佢企係攻中位on99

手足們新年快樂

有馬達都唔正選，反摩

正式宣佈
V92當年冇做錯到
雪得岩

沖完涼出黎反cup

我屌你老母！！！！！
呢場真係！！！！！
好撚high 呀我！！！！！！！！！

幾耐未見過反cup？好感動呀

martial仲洗唔洗賣

屌你老母 呢場好撚爽
仆街啦黑哨 VV你都仆街啦 插水呀拿 救到咁撚HIGH 兩球靚到ON9 睇你救乜撚柒野

150M都唔賣

黑撚左三球 真係屌佢老味
不過熱血反勝 全攻陣好小見

普巴真係值晒個價

martial keep到
加埋mk

仲有好耐無見過摩佬all in
竟然肯打少個後衛
呢個先係10幾年前果個摩佬

Ho ball ar mata

有呢場波陪過年 無女都無所謂了

馬仔强勢回歸
話賣佢好易搵人取代佢個條友真係

有我無問題

爽到射

70M賣馬既人去左邊?

依句真
比人入第一球個陣我心諗又要輸啦
估唔到最後反勝

仲係好熱血, 睇到個人出哂汗

好爭氣呀你

rojo>smalling

呢場真係好撚high !!!!!!

全部都踢得好撚好！！！！

就算換d 人都踢得好好！！！！！！！

好想睇你跳舞
你同lin一齊跳個隻舞做左我wallpaper最小兩個月

以後唔想見到屎波

屌你老母反cup既感動

今場真係好撚熱血

贏波還贏波
得失球

韓廢唔好再開 post 啦屌

m子今日

真係估唔到 完全唔似摩佬
似以前廢sir 一落後就係咁換入前

頭先係mata定herrera做隊長？

曼入第球即刻走去買曼下一球 仲load緊就入左

pogba

最尾5分鐘MK去左補閘位